[是日晚餐] 蔥花麻油牛肉片飯

蔥+蒜蓉+炒芝麻

加入麻油豉油撈埋

Royal級進口牛胸片兩盒

滾兩滾就熟

醬同肉撈埋

裝飯 上碟 食得

望落好鞋

望落係，但食落去好好食

咁鬼凍 拎去打邊爐仲好

其實個煮法同打邊爐撈醬食無分別

笑左

簡單得黎望落唔太差 可以一試

同普通平價肥牛有咩分別？

依d雪花牛肉片要專人特別訂翻黎架，加拿大進口高級野黎，普通人買唔到亦買唔起架

royal級

第一次整 簡單到真正零失敗
但味道又好好

牛肉要點切?

照你講用靚牛咩都好食啦

買翻黎已經切好曬

都係架，其實靚既牛肉煮個陣唔洗搞咁多野都已經好正

係啊 Royal級

咁搞咁大陣仗做咩 直接唔煮啪入口

先唔講你煮到過熟。

靚牛肉你咁調味法，浪費晒。
又蔥又蒜又麻油全部重味嘢，落咩肉個分別都唔大。

咁貴唔係應該生食咩

留意到樓主有進步

Nice

你岩，下次試下唔落麻油
就咁蒜蔥同豉油應該都夠

查實滾 加 汁就好好食

我未接受到牛肉刺身

failed
煮得太耐太熟喇 浪費晒